% основная магия
% подключает все пакеты и стили
\input{../main.tex}

\begin{document}

% если раскомментировать следующую строчку, то включается преподавательский режим
% \teachermode
%\expcriteriamode



\setphysstyle{ЛФШ 20xx}{Тема, серия 1}{11 класс (2)}

\libexperiment{unsrt}{salt-light}

\libexperiment{region}{2013-11-1}


\exptask{
    \exptitle{Какой-то эксперимент}
    
    Тут какой-то эксперимент.

    \expequipment{Какое-то оборудование}
}


\criteriainit{
    \criteria{Сделал что-то}{3}
    \criteria{Сделал что-то}{5}[(на 5)]
}


Еще какой-то критерий.



\criteriainit[4cm]{
    \criteria{Сделал что-то}{3}
    \criteria*{Без номера столбца}{3}
    \criteria^{Без черты сверху}{3}
    \criteria+{А этот не суммируется}{100}
    \criteria*^+{Без всего сразу}{1000} % к сожалению порядок спец. символов только такой
    \criteria^+{С номером}{2000}
    \criteria{Сделал что-то}{5}[(на 5)]
    \subcriteria{так тоже можно писать}[(на 5)]  % эквивалентно criteria*^+ второй аргумент пропущен,
                                % т.к ничего не суммируется
}

В libexperiment можно вставлять свой критерий вместо критерия из базы.

\libexperiment[
    \criteriainit{
        \criteria{Фейковый критерий}{15}
    }
]{region}{2013-11-2}



\end{document}
